有冇人同我一樣 對10月1號有想法

既然政府取消咗
我想黎多次太空館幻彩詠香江
有冇巴絲同我一樣想法

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推下先～

冇人理

打氣大會就算啦

又未贏

10月1一定多大陸人 幫政府慶祝下仲好啦

會唔會
閘機機件故障架?
車站封站?
路面封站?
TG放題?
唔好阻我欣賞101大節日